達哥連醫囑都未立

唉.....人生無常到咁
各位真係要珍惜當下

遺呀拼音仔

拼音五毛發現

支拎中国達都係支那狗嚟㗎啦 露晒底

下世小心d

diu li no mo